# colindemian <colindemian@outlook.com>, 2018, 2019, 2020, 2021, 2022.
# YISH <mokeyish@163.com>, 2018, 2019.
# David Hewitt <davidmhewitt@gmail.com>, 2018, 2023.
# WANG, Wei <ww460160885@gmail.com>, 2019.
# imgradeone Yan <imgradeone@outlook.com>, 2019, 2020, 2021, 2023.
# Zang Jiucheng <zangjiucheng@gmail.com>, 2021.
# Yuchen Deng <loaden@gmail.com>, 2021, 2022.
# Yuchen Deng <inbz@qq.com>, 2021.
# Guochengjie <i@guoch.xyz>, 2021.
# Vincent Yu <coolplayyhj@gmail.com>, 2022, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-20 18:44+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-14 07:08+0000\n"
"Last-Translator: Vincent Yu <coolplayyhj@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://l10n.elementary.io/projects/appcenter/appcenter/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.17\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-03-14 06:26+0000\n"

#. Add "AppCenter" to the translation catalog
#: src/Application.vala:38 src/Core/Package.vala:365
msgid "AppCenter"
msgstr "应用中心"

#: src/Application.vala:88
#, c-format
msgid "Could not parse the media type %s"
msgstr "无法解析文件类型 %s"

#: src/Application.vala:108
#, c-format
msgid "Specified link '%s' could not be found, searching instead"
msgstr "无法找到定向连接 '%s' ，改为搜索"

#: src/Application.vala:281
msgid "AppCenter will automatically start when this device turns on and run when its window is closed so that it can automatically check and install updates."
msgstr ""

#: src/Application.vala:369
msgid "The app has been installed"
msgstr "应用已安装"

#: src/Application.vala:370 src/MainWindow.vala:533
#, c-format
msgid "“%s” has been installed"
msgstr "“%s” 已安装"

#: src/MainWindow.vala:106
#, c-format
msgid "Failed to launch “%s“"
msgstr "启动 “%s” 失败"

#: src/MainWindow.vala:154
msgctxt "view"
msgid "Updates & installed apps"
msgstr "更新 & 已安装应用"

#: src/MainWindow.vala:166 src/MainWindow.vala:465 src/MainWindow.vala:617
msgid "Search Apps"
msgstr "搜索应用"

#: src/MainWindow.vala:176
msgid "Automatic App Updates"
msgstr "自动更新软件"

#: src/MainWindow.vala:177
msgid "System updates and unpaid apps will not update automatically"
msgstr "系统更新及未付款的应用更新将不会自动进行"

#: src/MainWindow.vala:181
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: src/MainWindow.vala:206
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/MainWindow.vala:235
msgid "Network Not Available."
msgstr "网络连接不可用。"

#: src/MainWindow.vala:236
msgid "Connect to the Internet to browse and install apps."
msgstr "连接网络以浏览和安装应用程序。"

#: src/MainWindow.vala:246
msgid "Network Settings…"
msgstr "网络设置…"

#: src/MainWindow.vala:254
msgid "Running in Demo Mode"
msgstr "正以演示模式运行"

#: src/MainWindow.vala:255
#, c-format
msgid "Install %s to browse and install apps."
msgstr "安装 %s 以浏览及安装应用。"

#: src/MainWindow.vala:469 src/MainWindow.vala:473
#, c-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜索 %s"

#: src/MainWindow.vala:490
msgid "Home"
msgstr "主页"

#. / TRANSLATORS: the name of the Search view
#: src/MainWindow.vala:493
msgctxt "view"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/MainWindow.vala:499
msgctxt "view"
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#. Show Open only when a desktop app is installed
#: src/MainWindow.vala:536
#: src/Widgets/AppContainers/AbstractAppContainer.vala:56
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/MainWindow.vala:654
msgid "Getting app information…"
msgstr "正在获取应用信息…"

#: src/MainWindow.vala:657
msgid "Getting download size…"
msgstr "获取下载大小…"

#: src/MainWindow.vala:663
msgid "Checking for updates…"
msgstr "正在查找更新…"

#: src/MainWindow.vala:666
msgid "Installing…"
msgstr "正在安装…"

#: src/MainWindow.vala:669
msgid "Installing updates…"
msgstr "正在安装更新…"

#: src/MainWindow.vala:672
msgid "Uninstalling…"
msgstr "正在卸载…"

#: src/MainWindow.vala:675
msgid "Repairing…"
msgstr "修复中……"

#: src/Utils.vala:63 src/Core/ChangeInformation.vala:90
msgid "Starting"
msgstr "正在开始"

#: src/Utils.vala:65 src/Core/BackendAggregator.vala:314
#: src/Core/ChangeInformation.vala:47 src/Core/ChangeInformation.vala:62
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

#: src/Utils.vala:67
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#: src/Utils.vala:69
msgid "Querying"
msgstr "正在查询"

#: src/Utils.vala:71
msgid "Getting information"
msgstr "正在获取信息"

#: src/Utils.vala:73
msgid "Removing packages"
msgstr "正在删除软件包"

#: src/Utils.vala:75
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: src/Utils.vala:77 src/Core/FlatpakBackend.vala:1425
msgid "Installing"
msgstr "正在安装"

#: src/Utils.vala:79
msgid "Refreshing software list"
msgstr "正在刷新软件列表"

#: src/Utils.vala:81
msgid "Installing updates"
msgstr "正在安装更新"

#: src/Utils.vala:83
msgid "Cleaning up packages"
msgstr "正在清理软件包"

#: src/Utils.vala:85
msgid "Obsoleting packages"
msgstr "正在弃用软件包"

#: src/Utils.vala:87
msgid "Resolving dependencies"
msgstr "正在解决依赖关系"

#: src/Utils.vala:89
msgid "Checking signatures"
msgstr "正在检查签名"

#: src/Utils.vala:91
msgid "Testing changes"
msgstr "正在测试更改"

#: src/Utils.vala:93
msgid "Committing changes"
msgstr "正在提交更改"

#: src/Utils.vala:95
msgid "Requesting data"
msgstr "正在请求数据"

#: src/Utils.vala:97 src/Core/ChangeInformation.vala:69
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: src/Utils.vala:99 src/Core/ChangeInformation.vala:77
#: src/Core/FlatpakBackend.vala:1434 src/Core/FlatpakBackend.vala:1458
#: src/Core/FlatpakBackend.vala:1566 src/Core/FlatpakBackend.vala:1590
#: src/Core/FlatpakBackend.vala:1748 src/Core/FlatpakBackend.vala:1766
msgid "Cancelling"
msgstr "取消中"

#: src/Utils.vala:101
msgid "Downloading repository information"
msgstr "正在下载存储库信息"

#: src/Utils.vala:103
msgid "Downloading list of packages"
msgstr "正在下载软件包列表"

#: src/Utils.vala:105
msgid "Downloading file lists"
msgstr "正在下载文件列表"

#: src/Utils.vala:107
msgid "Downloading lists of changes"
msgstr "正在下载更改列表"

#: src/Utils.vala:109
msgid "Downloading groups"
msgstr "正在下载分组"

#: src/Utils.vala:111
msgid "Downloading update information"
msgstr "正在下载更新信息"

#: src/Utils.vala:113
msgid "Repackaging files"
msgstr "正在重新打包文件"

#: src/Utils.vala:115
msgid "Loading cache"
msgstr "正在载入缓存"

#: src/Utils.vala:117
msgid "Scanning applications"
msgstr "正在扫描应用程序"

#: src/Utils.vala:119
msgid "Generating package lists"
msgstr "正在生成软件包列表"

#: src/Utils.vala:121
msgid "Waiting for package manager lock"
msgstr "正在等待包管理器锁"

#: src/Utils.vala:123
msgid "Waiting for authentication"
msgstr "正在等待认证"

#: src/Utils.vala:125
msgid "Updating running applications"
msgstr "正在更新运行中的应用"

#: src/Utils.vala:127
msgid "Checking applications in use"
msgstr "正在检查使用中的应用"

#: src/Utils.vala:129
msgid "Checking libraries in use"
msgstr "正在检查使用中的库"

#: src/Utils.vala:131
msgid "Copying files"
msgstr "正在复制文件"

#: src/Utils.vala:133
msgid "Unknown state"
msgstr "未知状态"

#: src/Core/BackendAggregator.vala:50
msgid "package operations are being performed"
msgstr "软件包操作正在处理中"

#: src/Core/Client.vala:76
msgid "Update Available"
msgid_plural "Updates Available"
msgstr[0] "有可用更新"

#: src/Core/Client.vala:77
#, c-format
msgid "%u update is available for your system"
msgid_plural "%u updates are available for your system"
msgstr[0] "您的系统有 %u 个可用更新"

#: src/Core/FlatpakBackend.vala:44
#, c-format
msgid "%s (system-wide)"
msgstr "%s （所有用户）"

#: src/Core/FlatpakBackend.vala:1557
msgid "Uninstalling"
msgstr "正在卸载"

#: src/Core/FlatpakBackend.vala:1739
msgid "Updating"
msgstr "正在更新"

#: src/Core/Package.vala:332
#, c-format
msgid "%s Developers"
msgstr "%s 开发者"

#: src/Core/Package.vala:367
msgid "elementary Updates"
msgstr "elementary 更新"

#: src/Core/Package.vala:369
msgid "Ubuntu (non-curated)"
msgstr "Ubuntu（未经认证）"

#: src/Core/Package.vala:375
msgid "Ubuntu Drivers"
msgstr "Ubuntu 驱动程序"

#: src/Core/Package.vala:379
msgid "Unknown Origin (non-curated)"
msgstr "未知来源（未经认证）"

#: src/Core/Package.vala:553
#, c-format
msgid "Application state not set as installed in AppCenter for package: %s"
msgstr "应用程序在 AppCenter 中的状态未标记为已安装：%s"

#: src/Core/PackageKitBackend.vala:313
#, c-format
msgid "%s (local)"
msgstr "%s（本地）"

#: src/Core/Stripe.vala:27
msgid "An error occurred while processing the card. Please try again later. We apologize for any inconvenience caused."
msgstr "支付流程出现问题，请稍后再试。为您带来的不便我们深表歉意。"

#: src/Core/Stripe.vala:28
msgid "Please review your payment info and try again."
msgstr "请检查您的支付信息后重试。"

#: src/Core/Stripe.vala:64 src/Core/Stripe.vala:126
msgid "The card number is incorrect. Please try again using the correct card number."
msgstr "卡号有误，请重新输入。"

#: src/Core/Stripe.vala:66
msgid "The expiration month is invalid. Please try again using the correct expiration date."
msgstr "截止月份无效，请输入有效的截止月份后重试。"

#: src/Core/Stripe.vala:68 src/Core/Stripe.vala:123
msgid "The expiration year is invalid. Please try again using the correct expiration date."
msgstr "截止年份无效，请输入有效的截止年份后重试。"

#: src/Core/Stripe.vala:71 src/Core/Stripe.vala:121
msgid "The CVC number is incorrect. Please try again using the correct CVC."
msgstr "CVC 号码不正确，请输入正确的 CVC 号码后重试。"

#: src/Core/Stripe.vala:73 src/Core/Stripe.vala:112
msgid "The card has expired. Please try again with a different card."
msgstr "此卡已过期。请更换可用的卡后重试。"

#: src/Core/Stripe.vala:89
msgid "There are too many payment requests at the moment, please retry later."
msgstr "我们目前要处理的付款请求过多，请稍后再试。"

#: src/Core/Stripe.vala:106
msgid "This card does not support this kind of transaction. Please try again with a different card."
msgstr "此卡不支持该交易类型。请换一张卡重试。"

#: src/Core/Stripe.vala:108
msgid "The currency is not supported by this card. Please try again with a different card."
msgstr "此卡不支持该币种，请换一张卡重试。"

#: src/Core/Stripe.vala:110
msgid "The transaction has already been processed."
msgstr "交易已处理。"

#: src/Core/Stripe.vala:114
msgid "The ZIP/Postal code is incorrect. Please try again using the correct ZIP/postal code."
msgstr "邮政编码不正确。请输入正确的邮政编码后重试。"

#: src/Core/Stripe.vala:116
msgid "You don't have enough funds. Please use an alternative payment method."
msgstr "余额不足，请更换另一种付款方式。"

#: src/Core/Stripe.vala:118
msgid "The amount is incorrect. Please try again using a valid amount."
msgstr "金额有误。请输入有效金额后重试。"

#: src/Core/Stripe.vala:129
msgid "The PIN number is incorrect. Please try again using the correct PIN."
msgstr "PIN 码不正确，请输入正确的 PIN 码后重试。"

#: src/Core/Stripe.vala:131
msgid "There has been too many PIN attempts. Please try again with a different card."
msgstr "PIN 码错误次数已达上限，请换一张卡重试。"

#: src/Core/Stripe.vala:151
msgid "Unable to complete the transaction. Please contact your bank for further information."
msgstr "无法完成交易。请与您的银行联系以获取更多信息。"

#: src/Core/Stripe.vala:154
msgid "The balance or credit limit on the card has been reached."
msgstr "卡内余额或信用额度已达上限。"

#: src/Core/Stripe.vala:157
msgid "The given card is a test card. Please use a real card to proceed."
msgstr "所示卡号仅为示例，请输入真实有效的卡号。"

#: src/Core/UpdateManager.vala:41
msgid "Operating System Updates"
msgstr "系统更新"

#: src/Core/UpdateManager.vala:42
msgid "Updates to system components"
msgstr "组件更新"

#: src/Core/UpdateManager.vala:53
msgid "Runtime Updates"
msgstr "运行环境更新"

#: src/Core/UpdateManager.vala:54
msgid "Updates to app runtimes"
msgstr "针对应用运行环境的更新"

#: src/Core/UpdateManager.vala:101 src/Core/UpdateManager.vala:164
#, c-format
msgid "Version: %s"
msgstr "版本： %s"

#: src/Core/UpdateManager.vala:182
msgid "No components with updates"
msgstr "暂无组件更新"

#: src/Core/UpdateManager.vala:187
#, c-format
msgid "%u component with updates"
msgid_plural "%u components with updates"
msgstr[0] "有 %u 个组件需要更新"

#: src/Core/UpdateManager.vala:189 src/Core/UpdateManager.vala:201
#, c-format
msgid "%s:"
msgstr "%s："

#: src/Core/UpdateManager.vala:194
msgid "No runtimes with updates"
msgstr "暂无运行时更新"

#: src/Core/UpdateManager.vala:199
#, c-format
msgid "%u runtimes with updates"
msgid_plural "%u runtimes with updates"
msgstr[0] "有 %u 个运行环境需要更新"

#: src/Core/UpdateManager.vala:246
msgid "Restart Required"
msgstr "需要重启"

#: src/Core/UpdateManager.vala:247
msgid "Please restart your system to finalize updates"
msgstr "请重启您的系统来完成更新"

#: src/Dialogs/InstallFailDialog.vala:27
msgid "This may be a temporary issue or could have been caused by external or manually compiled software."
msgstr "此问题可能只是暂时的，也可能是外部、手动添加的软件源或源文件损坏造成的。"

#: src/Dialogs/InstallFailDialog.vala:37
msgid "Failed to install app"
msgstr "安装应用失败"

#: src/Dialogs/InstallFailDialog.vala:40
#, c-format
msgid "Failed to install “%s”"
msgstr "安装 “%s” 失败"

#: src/Dialogs/InstallFailDialog.vala:45 src/Dialogs/UpgradeFailDialog.vala:47
msgid "Repair"
msgstr "修复"

#: src/Dialogs/RepairFailDialog.vala:24
msgid "Failed to Repair"
msgstr "修复失败"

#: src/Dialogs/RepairFailDialog.vala:25 src/Dialogs/UpdateFailDialog.vala:27
msgid "This may have been caused by external, manually added software repositories or a corrupted sources file."
msgstr "这可能是外部、手动添加的软件源或源文件损坏造成的。"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:51
msgid "Payment"
msgstr "支付方式"

#. TRANSLATORS: The %d is an integer amount of dollars and the %s is the name of the app
#. being purchased. The order can be changed with "%2$s %1$d". For example:
#. "Buy %2$s for $%1$d", this would result in a string like "Buy GreatApp for $3"
#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:76 src/Dialogs/StripeDialog.vala:240
#, c-format
msgid "Pay $%d for %s"
msgstr "为 %2$s 支付 $%1$d"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:82
msgid "This is a one time payment suggested by the developer. You can also choose your own price."
msgstr "此一次性支付价格由开发者设定。您可以自行修改价格。"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:103
msgid "or"
msgstr "或"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:139
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:144
msgid "Only used to send you a receipt. You will not be subscribed to any mailing list."
msgstr "仅用于向您发送收据。 您不会订阅任何邮件列表。"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:145
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私策略"

#. / TRANSLATORS: Don't change the order, only transliterate
#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:168
msgid "MM / YY"
msgstr "月/年"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:176
msgid "CVC"
msgstr "CVC 号码"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:222 src/Dialogs/StripeDialog.vala:393
#: src/Widgets/AppContainers/AbstractAppContainer.vala:70
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:224 src/Dialogs/StripeDialog.vala:238
#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:392
#, c-format
msgid "Pay $%d.00"
msgstr "付款 $%d.00"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:236
msgid "Try for Free"
msgstr "免费试用"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:310
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:337
msgid "There Was a Problem Processing Your Payment"
msgstr "支付流程处理时遇到问题"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:384
msgid "Pay Later"
msgstr "稍后支付"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:385
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: src/Dialogs/UninstallConfirmDialog.vala:25
msgid "Uninstalling this app may also delete its data."
msgstr "卸载此应用的同时也会删除其数据文件。"

#: src/Dialogs/UninstallConfirmDialog.vala:34
msgid "Uninstall app?"
msgstr "要卸载应用吗？"

#: src/Dialogs/UninstallConfirmDialog.vala:37
#, c-format
msgid "Uninstall “%s”?"
msgstr "卸载 “%s”？"

#: src/Dialogs/UninstallConfirmDialog.vala:41 src/Views/AppInfoView.vala:185
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: src/Dialogs/UninstallFailDialog.vala:26
msgid "This may have been caused by external or manually compiled software."
msgstr "这可能是由外部或手动编译的软件造成的。"

#: src/Dialogs/UninstallFailDialog.vala:36
msgid "Failed to uninstall app"
msgstr "卸载应用失败"

#: src/Dialogs/UninstallFailDialog.vala:39
#, c-format
msgid "Failed to uninstall “%s”"
msgstr "卸载 “%s” 失败"

#: src/Dialogs/UpdateFailDialog.vala:26
msgid "Failed to Fetch Updates"
msgstr "获取更新失败"

#: src/Dialogs/UpdateFailDialog.vala:36
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: src/Dialogs/UpdateFailDialog.vala:37
msgid "Try Again"
msgstr "重试"

#: src/Dialogs/UpgradeFailDialog.vala:27
msgid "This may have been caused by sideloaded or manually compiled software, a third-party software source, or a package manager error. Manually refreshing updates may resolve the issue."
msgstr "这可能是外部、手动添加的第三方软件源或包管理器错误造成的。手动刷新源或能解决此问题。"

#: src/Dialogs/UpgradeFailDialog.vala:37
msgid "Failed to update app"
msgstr "更新应用失败"

#: src/Dialogs/UpgradeFailDialog.vala:40
#, c-format
msgid "Failed to update “%s”"
msgstr "更新 “%s” 失败"

#: src/Dialogs/UpgradeFailDialog.vala:44
msgid "Refresh Updates"
msgstr "检查更新"

#: src/Views/AppInfoView.vala:262
msgid "Illicit Substances"
msgstr "违禁品"

#: src/Views/AppInfoView.vala:263
msgid "Presence of or references to alcohol, narcotics, or tobacco"
msgstr "存在或提及酒精、麻醉品或烟草"

#: src/Views/AppInfoView.vala:268
msgid "Sex & Nudity"
msgstr "性与裸体"

#: src/Views/AppInfoView.vala:269
msgid "Adult nudity or sexual themes"
msgstr "成人裸体或性主题"

#: src/Views/AppInfoView.vala:274
msgid "Offensive Language"
msgstr "攻击性语言"

#: src/Views/AppInfoView.vala:275
msgid "Profanity, discriminatory language, or adult humor"
msgstr "亵渎、歧视性语言或成人幽默"

#: src/Views/AppInfoView.vala:280
msgid "Gambling"
msgstr "赌博"

#: src/Views/AppInfoView.vala:281
msgid "Realistic or participatory gambling"
msgstr "现实或参与性赌博"

#: src/Views/AppInfoView.vala:305
msgid "Non-Curated"
msgstr "未经认证"

#: src/Views/AppInfoView.vala:306
msgid "Not reviewed by elementary for security, privacy, or system integration"
msgstr "在安全、隐私和系统集成方面未经过 elementary 认证"

#: src/Views/AppInfoView.vala:323
msgid "May Not Be Translated"
msgstr "可能尚未被翻译"

#: src/Views/AppInfoView.vala:324
msgid "This app does not provide language information"
msgstr "此应用未提供语言信息"

#: src/Views/AppInfoView.vala:331
msgid "Not Translated"
msgstr "尚未翻译"

#: src/Views/AppInfoView.vala:332
msgid "This app is not available in your language"
msgstr "此应用尚未以你的语言提供"

#: src/Views/AppInfoView.vala:339
msgid "Not Fully Translated"
msgstr "尚未完全翻译"

#: src/Views/AppInfoView.vala:340
#, c-format
msgid "This app is %i%% translated in your language"
msgstr "此应用有 %i%% 已被翻译为你的语言"

#: src/Views/AppInfoView.vala:364
msgid "Conflict"
msgstr "冲突"

#: src/Views/AppInfoView.vala:365
msgid "Depictions of unsafe situations or aggressive conflict"
msgstr "对不安全情况或侵略性冲突的描述"

#: src/Views/AppInfoView.vala:378
msgid "Violence"
msgstr "暴力"

#: src/Views/AppInfoView.vala:383
msgid "Fantasy Violence"
msgstr "幻想暴力"

#: src/Views/AppInfoView.vala:388
msgid "Graphic violence, bloodshed, or death"
msgstr "画面暴力、流血或死亡"

#: src/Views/AppInfoView.vala:432
msgid "Multiplayer"
msgstr "多人游戏"

#: src/Views/AppInfoView.vala:433
msgid "Online play with other people"
msgstr "与其他人在线游戏"

#: src/Views/AppInfoView.vala:449
msgid "Unmoderated Audio, Video, or Text messaging with other people"
msgstr "与其他人未经审核的音频、视频或文本消息"

#: src/Views/AppInfoView.vala:451
msgid "Moderated Audio, Video, or Text messaging with other people"
msgstr "与其他人一起审核音频、视频或文本消息"

#: src/Views/AppInfoView.vala:455
msgid "Online Interactions"
msgstr "在线互动"

#: src/Views/AppInfoView.vala:465
msgid "Location Sharing"
msgstr "位置分享"

#: src/Views/AppInfoView.vala:466
msgid "Other people can see your real-world location"
msgstr "其他人可以看到您的真实位置"

#: src/Views/AppInfoView.vala:478
msgid "Collects anonymous usage data"
msgstr "收集匿名使用数据"

#: src/Views/AppInfoView.vala:481
msgid "Collects usage data that could be used to identify you"
msgstr "收集可用于识别您身份的使用数据"

#: src/Views/AppInfoView.vala:486
msgid "Info Sharing"
msgstr "资讯分享"

#: src/Views/AppInfoView.vala:611
msgid "Screenshot Not Available"
msgstr "截图不可用"

#: src/Views/AppInfoView.vala:643
msgid "What's New:"
msgstr "新特性："

#: src/Views/AppInfoView.vala:670
msgid "Extensions:"
msgstr "扩展："

#: src/Views/AppInfoView.vala:701
msgid "Homepage"
msgstr "首页"

#: src/Views/AppInfoView.vala:707
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: src/Views/AppInfoView.vala:713
msgid "Send Feedback"
msgstr "发送反馈"

#: src/Views/AppInfoView.vala:719
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/Views/AppInfoView.vala:767
msgid "Link copied to clipboard"
msgstr "链接已复制到剪贴板"

#: src/Views/AppInfoView.vala:779
#, c-format
msgid "Check out %s on AppCenter:"
msgstr "在应用中心内查看 %s ："

#: src/Views/AppInfoView.vala:787
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/Views/AppInfoView.vala:881
msgid "End of Life"
msgstr "生命周期结束"

#: src/Views/AppInfoView.vala:882
msgid "May not work as expected or receive security updates"
msgstr "可能无法按预期运行或接收安全更新"

#: src/Views/AppInfoView.vala:888
msgid "Outdated"
msgstr "过期"

#: src/Views/AppInfoView.vala:889
msgid "May not work as expected or support the latest features"
msgstr "可能无法按预期运行或不支持最新功能"

#: src/Views/AppInfoView.vala:897
msgid "Unstable"
msgstr "不稳定"

#: src/Views/AppInfoView.vala:898
#, c-format
msgid "Built for an unstable version of %s; may contain major issues. Not recommended for use on a production system."
msgstr "为 %s 的不稳定版本而构建； 可能包含重大问题。 不建议在生产系统上使用。"

#: src/Views/AppInfoView.vala:911
msgid "Insecure Sandbox"
msgstr "不安全的沙盒"

#: src/Views/AppInfoView.vala:912
msgid "Can ignore or modify its own system permissions"
msgstr "可忽略或自主修改自身系统权限"

#: src/Views/AppInfoView.vala:921
msgid "System Folder Access"
msgstr "系统文件夹访问"

#: src/Views/AppInfoView.vala:922
msgid "Including everyone's Home folders, but not including system internals"
msgstr "包括所有人的主文件夹，但不含系统文件"

#: src/Views/AppInfoView.vala:929
msgid "Home Folder Access"
msgstr "主文件夹访问"

#: src/Views/AppInfoView.vala:930
msgid "Including all documents, downloads, music, pictures, videos, and any hidden folders"
msgstr "包括所有文档、下载、音乐、图片、视频及任何隐藏文件夹"

#: src/Views/AppInfoView.vala:939
#, fuzzy
#| msgid "Legacy Notifications"
msgid "Legacy Autostart"
msgstr "旧版通知"

#: src/Views/AppInfoView.vala:940
msgid "Can automatically start up and run in the background without asking"
msgstr ""

#: src/Views/AppInfoView.vala:949
msgid "Location Access"
msgstr "位置权限"

#: src/Views/AppInfoView.vala:950
msgid "Can see your precise location at any time without asking"
msgstr "可随时获取您的精确位置且无需询问"

#: src/Views/AppInfoView.vala:959
msgid "Legacy Notifications"
msgstr "旧版通知"

#: src/Views/AppInfoView.vala:960
msgid "Bubbles may not be configurable or appear in notification center as “Other”"
msgstr "可能无法修改气泡通知或会以“其他”类别显示在通知中心"

#: src/Views/AppInfoView.vala:969
msgid "System Settings Access"
msgstr "系统设置访问"

#: src/Views/AppInfoView.vala:970
msgid "Can read and modify system settings"
msgstr "可读取并修改系统设置"

#. TRANSLATORS: See the Wikipedia page
#: src/Views/AppInfoView.vala:1221
msgid "Public Domain"
msgstr "公共域名"

#. TRANSLATORS: Replace the link with the version for your language
#: src/Views/AppInfoView.vala:1224
msgid "https://en.wikipedia.org/wiki/Public_domain"
msgstr "https://zh.wikipedia.org/wiki/公有领域"

#. TRANSLATORS: Freedom, not price. See the GNU page.
#: src/Views/AppInfoView.vala:1229
msgid "Free Software"
msgstr "开源软件"

#. TRANSLATORS: Replace the link with the version for your language
#: src/Views/AppInfoView.vala:1232
msgid "https://www.gnu.org/philosophy/free-sw"
msgstr "https://www.gnu.org/philosophy/free-sw.zh-cn.html"

#: src/Views/AppInfoView.vala:1236
msgid "Proprietary"
msgstr "版权所有"

#: src/Views/AppInfoView.vala:1239
msgid "Unknown License"
msgstr "未知许可"

#: src/Views/AppInfoView.vala:1332
msgid "Fund"
msgstr "资助"

#: src/Views/AppInfoView.vala:1338
msgid "Fund the development of this app"
msgstr "资助此应用程序的开发"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:50
msgid "Checking for Updates"
msgstr "正在查找更新"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:51
msgid "Downloading a list of available updates to the OS and installed apps"
msgstr "正在获取可用系统更新及已安装应用程序列表"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:77
msgid "Update All"
msgstr "全部更新"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:101
msgid "Up to Date"
msgstr "已是最新"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:127
msgid "A restart is required to finish installing updates"
msgstr "请重启设备以完成更新"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:135
msgid "Restart Now"
msgstr "现在重启"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:147
msgid "Requesting a restart failed. Restart manually to finish installing updates"
msgstr "请求重新启动失败，请手动重启以完成更新"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:245
#, c-format
msgid "%u Update Available"
msgid_plural "%u Updates Available"
msgstr[0] "%u 个可用更新"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:256
#, c-format
msgid "Everything is up to date. Last checked %s."
msgstr "全部更新完毕。上次检查 %s。"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:382
msgid "Drivers"
msgstr "驱动程序"

#: src/Views/AuthorView.vala:31
#, c-format
msgid "Other Apps by %s"
msgstr "来自 %s 的其他应用"

#: src/Views/CategoryView.vala:35 src/Views/Homepage.vala:56
msgid "Recently Updated"
msgstr "最近更新"

#: src/Views/CategoryView.vala:37
msgid "Paid Apps"
msgstr "付费应用"

#: src/Views/CategoryView.vala:39
msgid "Free Apps"
msgstr "免费应用"

#: src/Views/Homepage.vala:79
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: src/Views/Homepage.vala:105
msgid "Accessories"
msgstr "附件"

#: src/Views/Homepage.vala:106
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: src/Views/Homepage.vala:107
msgid "Communication"
msgstr "社交"

#: src/Views/Homepage.vala:116
msgid "Development"
msgstr "开发"

#: src/Views/Homepage.vala:126
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: src/Views/Homepage.vala:127
msgid "Finance"
msgstr "金融"

#: src/Views/Homepage.vala:132
msgid "Graphics"
msgstr "图像"

#: src/Views/Homepage.vala:141
msgid "Internet"
msgstr "网络"

#: src/Views/Homepage.vala:145
msgid "Math, Science, & Engineering"
msgstr "数学、科学 & 工程"

#: src/Views/Homepage.vala:164
msgid "Media Production"
msgstr "多媒体制作"

#: src/Views/Homepage.vala:171
msgid "Office"
msgstr "办公"

#: src/Views/Homepage.vala:178
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/Views/Homepage.vala:182
msgid "Universal Access"
msgstr "通用辅助"

#: src/Views/Homepage.vala:183
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: src/Views/Homepage.vala:188
msgid "Writing & Language"
msgstr "写作 & 语言"

#: src/Views/Homepage.vala:198
msgid "Privacy & Security"
msgstr "隐私 & 安全"

#: src/Views/Homepage.vala:471
msgid "Fun & Games"
msgstr "娱乐和游戏"

#: src/Views/Homepage.vala:499
msgid "Fun &"
msgstr "娱乐 &"

#: src/Views/Homepage.vala:508
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: src/Views/SearchView.vala:30 src/Views/SearchView.vala:67
msgid "Flathub"
msgstr "Flathub"

#: src/Views/SearchView.vala:32
msgid "No Apps Found"
msgstr "未发现应用"

#: src/Views/SearchView.vala:33 src/Views/SearchView.vala:68
#, c-format
msgid "Try changing search terms. You can also sideload Flatpak apps e.g. from %s"
msgstr "尝试更改搜索词。 您还可以加载 Flatpak 应用程序，例如来自 %s"

#: src/Views/SearchView.vala:65
msgid "The search term must be at least 3 characters long."
msgstr "搜索字段最低长度为 3 个字符。"

#: src/Widgets/CardNumberEntry.vala:29
msgid "Card Number"
msgstr "卡号"

#: src/Widgets/HumbleButton.vala:66
msgid "Requires payments, which are not enabled"
msgstr "需要付款，但付款方式还未启用"

#: src/Widgets/HumbleButton.vala:80
#: src/Widgets/AppContainers/AbstractAppContainer.vala:186
msgid "Free"
msgstr "安装"

#: src/Widgets/HumbleButton.vala:82
#: src/Widgets/AppContainers/AbstractAppContainer.vala:188
msgid "Install"
msgstr "安装"

#. / This amount will be US Dollars. Some languages might need a "$%dUSD"
#: src/Widgets/HumbleButton.vala:118
#, c-format
msgid "$%d.00"
msgstr "$%d.00 美元"

#. / This amount will be US Dollars. Some languages might need a "$%dUSD"
#: src/Widgets/HumbleButton.vala:121
#, c-format
msgid "$%d"
msgstr "$%d 美元"

#: src/Widgets/ReleaseRow.vala:70
msgid "Fixed Issues"
msgstr "已修复的问题"

#: src/Widgets/ReleaseRow.vala:105
msgid "Unknown date"
msgstr "未知日期"

#: src/Widgets/ReleaseRow.vala:112
msgid "Unknown version"
msgstr "未知版本"

#: src/Widgets/ReleaseRow.vala:129
msgid "No description available"
msgstr "暂无介绍"

#: src/Widgets/SharePopover.vala:35
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: src/Widgets/SharePopover.vala:39
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: src/Widgets/SharePopover.vala:43
msgid "Reddit"
msgstr "reddit"

#: src/Widgets/SharePopover.vala:47
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: src/Widgets/SharePopover.vala:51
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: src/Widgets/SharePopover.vala:55
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#: src/Widgets/SizeLabel.vala:36
msgid "Actual Download Size Likely to Be Smaller"
msgstr "实际下载所需空间可能较小"

#: src/Widgets/SizeLabel.vala:37
msgid "Only the parts of apps and updates that are needed will be downloaded."
msgstr "仅下载更新所需的部分。"

#: src/Widgets/SizeLabel.vala:68
#, c-format
msgid "Up to %s"
msgstr "约 %s"

#: src/Widgets/AppContainers/AbstractAppContainer.vala:205
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/Widgets/AppContainers/AbstractAppContainer.vala:208
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/Widgets/AppContainers/InstalledPackageRowGrid.vala:61
msgid "Release notes"
msgstr "版本说明"

#: src/Widgets/AppContainers/InstalledPackageRowGrid.vala:132
#, c-format
msgid "What's new in %s"
msgstr "%s 的新特性"

#: src/Widgets/AppContainers/InstalledPackageRowGrid.vala:155
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#~ msgid "Non-Curated Apps"
#~ msgstr "未经认证的应用"

#~ msgid "Flatpak runtime"
#~ msgstr "Flatpak 运行组件"

#~ msgid "<b>%s</b> – %s"
#~ msgstr "<b>%s</b> – %s"

#~ msgid "Non-Curated Warning"
#~ msgstr "未经认证警告"

#~ msgid "Install non-curated app?"
#~ msgstr "要安装未经认证的应用吗？"

#~ msgid "“%s” is not curated by elementary and has not been reviewed for security, privacy, or system integration."
#~ msgstr "“%s” 在安全、隐私和系统集成方面未经过 elementary 认证。"

#~ msgid "It may not receive bug fix or feature updates"
#~ msgstr "应用可能不包含问题修复或功能更新"

#~ msgid "It may access or change system or personal files without permission"
#~ msgstr "应用可能在未经允许的情况下修改系统设置或个人文件"

#~ msgid "Show non-curated warnings"
#~ msgstr "显示未经认证警告"

#~ msgid "Don’t Install"
#~ msgstr "停止安装"

#~ msgid "Install Anyway"
#~ msgstr "仍然安装"

#~ msgid "Automatically update free and paid-for curated apps"
#~ msgstr "自动更新免费和付费的认证应用"

#~ msgid "Content Warning"
#~ msgstr "内容警告"

#~ msgid "“%s” contains explicit content"
#~ msgstr "“%s” 包含限制级内容"

#~ msgid "“%s” may contain content only suitable for adults or that may be sensitive or disturbing. In general, elementary does not review or endorse the contents of this app."
#~ msgstr "“%s” 包含的内容可能不适合所有年龄段，或不宜在工作期间访问。一般情况下，elementary 团队不会对应用程序内容进行审查。"

#~ msgid "Show content warnings"
#~ msgstr "显示内容警告"

#, fuzzy
#~| msgid "Content Warning"
#~ msgid "Content Warnings"
#~ msgstr "内容警告"

#, fuzzy
#~| msgid "An open, pay-what-you-want app store"
#~ msgid "The open source, pay-what-you-can app store"
#~ msgstr "开源的应用商店、随意出价"

#~ msgid "Get the apps that you need at a price you can afford."
#~ msgstr "以您能够接受的价位获取您需要的软件。"

#~ msgid "Trending"
#~ msgstr "热门"

#~ msgid "No Results"
#~ msgstr "没有结果"

#~ msgid "No apps could be found. Try changing search terms."
#~ msgstr "未找到任何应用，请尝试更改关键词。"

#~ msgid "Suggest Translations"
#~ msgstr "帮助翻译"

#~ msgid "Report a Problem"
#~ msgstr "报告问题"

#~ msgid "Are you sure you want to Restart?"
#~ msgstr "您确定要重启吗？"

#~ msgid "This will close all open applications and restart this device."
#~ msgstr "将会关闭所有已打开的应用并重启设备。"

#~ msgid "Restart"
#~ msgstr "重启"

#~ msgid "Finishing"
#~ msgstr "正在完成"

#~ msgid "Application installed"
#~ msgstr "应用已安装"

#~ msgid "%s (non-curated)"
#~ msgstr "%s（不支持的更新）"

#~ msgid "Searching for updates…"
#~ msgstr "正在查找更新…"

#~ msgid "There Was An Error Installing %s."
#~ msgstr "安装 %s 时发生错误。"

#~ msgid "Size: %s"
#~ msgstr "大小： %s"

#~ msgid "Google+"
#~ msgstr "Google+"

#~ msgid "Details"
#~ msgstr "详情"

#~ msgctxt "view"
#~ msgid "Updates"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "App Center"
#~ msgstr "软件中心"

#~ msgid "translator-credits"
#~ msgstr ""
#~ "Launchpad Contributions:\n"
#~ "  Cirno https://launchpad.net/~cirno-mainasuk\n"
#~ "  Wang Dianjin https://launchpad.net/~tuhaihe\n"
#~ "  colindemian https://launchpad.net/~colindemian\n"
#~ "  elementaryart (old) https://launchpad.net/~elementaryart"

#~ msgid "The pin number is incorrect. Please try again using the correct pin."
#~ msgstr "PIN 有误，请输入正确的 PIN 后重试。"

#~ msgid "by %s"
#~ msgstr "由 %s 提供"

#~ msgid "Best Rated"
#~ msgstr "最高评分"

#~ msgid "Latest Apps"
#~ msgstr "最新上架"

#~ msgid "Apps View"
#~ msgstr "应用视图"

#~ msgid "Apps Info"
#~ msgstr "应用信息"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "移除"

#~ msgid "Recreates database files"
#~ msgstr "重新创建数据库文件"

#~ msgid "Quit"
#~ msgstr "退出"

#~ msgid "Error page"
#~ msgstr "错误页面"

#~ msgid "Software Sources"
#~ msgstr "软件源"

#~ msgid "Updates View"
#~ msgstr "更新视图"

#~ msgid "Removing"
#~ msgstr "正在移除"

#~ msgid "Categories View"
#~ msgstr "分类视图"

#~ msgid "Use debug quiet mode"
#~ msgstr "使用静默调试模式"

#~ msgid "Show available updates"
#~ msgstr "显示可用更新"

#~ msgid "Updates"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "application download center"
#~ msgstr "应用程序下载中心"

#~ msgid "Browser apps in categories"
#~ msgstr "分类浏览"

#~ msgid "Load a package from the given id"
#~ msgstr "加载来自给定ID的软件包"

#~ msgid "Search App"
#~ msgstr "搜索应用"

#~ msgid "You haven't found any app here."
#~ msgstr "此处未找到任何应用。"

#~ msgid "Waiting in queue"
#~ msgstr "队列等待"

#~ msgid "Installing packages"
#~ msgstr "正在安装软件包"

#~ msgid "Downloading packages"
#~ msgstr "正在下载软件包"

#~ msgid "%u update is available."
#~ msgid_plural "%u updates are available."
#~ msgstr[0] "%u 个更新可用。"

#~ msgid "Up to date"
#~ msgstr "已为最新"
